你地會鍾意一啲點嘅女仔？

佢好有自信
佢笑起上嚟好靚 好甜
佢把聲好溫柔
佢好成熟
佢好有夢想 唔甘於現狀
佢亦都有小朋友嘅一面
佢好大方得體
佢好有文化內涵
佢好優秀 但好低調
我好鍾意佢
但大家活係兩個世界 冇相交點

大波

童顏巨乳

冇嘅啦

會鍾意我

不如介紹俾我

就係冇相交點

你哋唔同公司/學校?

冇相交點 但點識？

佢唔識我 我只係一個仰慕佢嘅人